由於太和站有列車故障，東鐵綫列車服務會作以下安排

終於到太和站

車長提早和你塞？

垃圾

狗鐵帶頭搞黎明行動
屌你呢隻狗養唔熟

垃圾黨鐵

冇事啦， 勁快有車

紅磡過到大埔？

我大埔墟出九龍 同平時冇分別

Ok

黨鐵又搞鳩大黃埔

黨鐵自制和你塞